（屯門jj）招人打乒乓波

有冇人有興趣每星期都打下乒乓波
主要係友愛體育館 每星期1~2日 每次1~2h到 至在猜下波
勁同廢都冇問題 本人實力都係中中等等
應該都可以猜到幾下既
專業既練波既就免啦

個group大約3~6人

有意既留tg

到時我想偷影樓住上連登

樓主

合照扮偷影

靠你啦

新手得唔得？
利申：味打過

有d興趣
可唔可以唔keep住出現，得閒先一個月出現一次咁

利申: 十年無打

住葵興果頭 我都想練波 我實力係中等

我用乒乓波！。。。

冇問題呀 基本野都可以教到既
但唔係專業架 因為我都冇正式學過

可以呀 反正都要互相夾時間

會入黎屯門？

塞住你個蘿

乒乓波講自己咩組最實際
試過上個乒乓論壇搵人一齊打（果陣開始玩左幾個月），話自己水平一般，點知出到黎原來丙組頭乙組尾，雖然佢就話無所謂，但係我自己都無乜癮（後尾識打都拎到六七分，都算ok）

之後約到個又係話自己算「識打」，出到黎話要同counter借拍已經知咩事，連直板橫板都唔知咩黎

Btw TG: ifgrr
元朗人

有分咩組既咩 唔識呀 我真係普通同fd打 自學個啲
差太遠又真係冇癮既 下下都輸

真新手 出到黎撚狗咁撚即刻質你食晒d波
@douknowmeee

希望到時你唔使食波

有興趣

留tg啦 已成團啦